(this.webpackJsonpgiftquiz=this.webpackJsonpgiftquiz||[]).push([[0],{20:function(e){e.exports=JSON.parse('[{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"hard","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0448\u0430\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043b\u043a\u0435 \u0432 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0441?","correct_answer":"11","incorrect_answers":["9","11","12","10"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u0414\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c?","correct_answer":"3.05.2013","incorrect_answers":["3.06.2013","4.05.2013","5.03.2013","3.05.2013"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"hard","question":"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0442\u0432\u043e\u0438\u0445 \'\u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445\' \u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0441? ","correct_answer":"13","incorrect_answers":["10","15","13","12"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0444\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0439 \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439 \u0432 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442\u0435 \u0442\u0432\u043e\u0435\u0439 \u043c\u0430\u043c\u044b?","correct_answer":"30","incorrect_answers":["8","24","30","41"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430 ","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u0421 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043f\u044f\u0442\u0438\u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430?","correct_answer":"\u0423\u043d\u0434\u0438\u043d\u0430","incorrect_answers":["\u0423\u043d\u0434\u0438\u043d\u0430","\u0413\u0440\u0430\u043d\u044c \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438","\u041c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0437\u0443\u0431\u044b","\u0414\u044c\u044f\u0432\u043e\u043b \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u044f\u0445"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0437\u0432\u0451\u0437\u0434 \u0442\u044b \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043b \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c\u0443 \'\u041c\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u043b\u044c\u043c \u0438 \u041c\u0430\u0440\u0438\'","correct_answer":"4","incorrect_answers":["2","5","4","3"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u043d\u043e\u0441\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b 4 \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b, \u0430 \u043d\u0435 5?","correct_answer":"\u041c\u0438\u043d\u0430\u0440\u0438","incorrect_answers":["\u0410\u043d\u0433\u043b\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442","\u041c\u0438\u043d\u0430\u0440\u0438","\u0421\u0442\u043e\u043b\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435","\u041d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \'\u041f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b\' ?","correct_answer":"18","incorrect_answers":["20","17","18","21"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0442\u0435\u0431\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0414\u0420 \u0432 2013 \u0433\u043e\u0434\u0443, \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441 \u0445\u0430\u043b\u0430\u0442\u043e\u043c \u041b\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u0442\u0438\u0432\u0430?","correct_answer":"7","incorrect_answers":["4","9","7","5"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0451\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0441 \u0445\u0435\u0448\u0442\u0435\u0433\u043e\u043c #\u043f\u043e\u043a\u0435\u0440(poker)?","correct_answer":"7","incorrect_answers":["6","11","8","7"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"hard","question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u043d\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0451\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0435?","correct_answer":"\u0425\u043e\u043a\u043a\u0435\u0439","incorrect_answers":["\u041a\u0430\u043f\u043e\u044d\u0439\u0440\u0430","\u0425\u043e\u043a\u043a\u0435\u0439","\u041d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441","\u0411\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0442 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0438\u0445 \'\u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445\'?","correct_answer":"\u0414\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f","incorrect_answers":["\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e\u0435","\u041d\u041d","\u0410\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435","\u0414\u0440\u0443\u0437\u044c\u044f"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0443\u043f\u043e\u043c\u044f\u043d\u0443\u0442 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u0432\u043a\u0435, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0442\u044b \u0431\u044b\u043b \u043d\u0430 \u0414\u0420 \u0443 \u0421\u0430\u0448\u0438 \u043d\u0430 \u0434\u0430\u0447\u0435 \u0432 2019?","correct_answer":"Boston","incorrect_answers":["New York","Boston","London","Miami"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041d\u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0435 \u043c\u044b \u0436\u0438\u043b\u0438 \u0432 \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a\u0435?","correct_answer":"\u041d\u0435\u043c\u0438\u0433\u0430","incorrect_answers":["\u041d\u0435\u043c\u0438\u0433\u0430","\u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430","\u041f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438","\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0435\u043d\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0412\u041a","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0447\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f \u0432 \u0412\u041a?","correct_answer":"760","incorrect_answers":["650","760","280","520"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","type":"multiple","difficulty":"hard","question":"\u0414\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0430\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0438\u0437 \u0410\u0440\u043c\u0438\u0438?","correct_answer":"15.01.2017","incorrect_answers":["15.01.2017","24.07.2016","30.03.2017","02.04.2017"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041d\u0430 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0443\u043b\u0438\u0446\u0435 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u043b\u0441\u044f \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0435, \u0433\u0434\u0435 \u043c\u044b \u043f\u0438\u043b\u0438 \u0430\u043f\u0435\u0440\u043e\u043b\u044c?","correct_answer":"\u042f\u0440\u0446\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f","incorrect_answers":["\u0411\u0440\u0430\u0442\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f","\u041f\u0435\u0440\u0435\u0440\u0432\u0430","\u042f\u0440\u0446\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f","\u041f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0437\u0430\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430 \u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0445\u0430\u043b \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443?","correct_answer":"2 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430","incorrect_answers":["2 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430","4 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430","1 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430","3 \u043c\u0430\u0440\u0442\u0430"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"medium","question":"\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f \u0431\u0430\u0440, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u043c\u044b \u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0434\u0430\u043f \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439?","correct_answer":"\u0414\u0436\u0438 \u0414\u0436\u0438 \u0413\u0440\u0438\u043b\u044c","incorrect_answers":["\u0411\u0430\u0440 \u0432\u0438\u043d\u043e","\u0411\u0430\u0440 Lola","\u0414\u0436\u0438 \u0414\u0436\u0438 \u0413\u0440\u0438\u043b\u044c","Hidden Bar"]},{"category":"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 \u0438\u0437 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","type":"multiple","difficulty":"hard","question":"\u0422\u044b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u044b\u0439?","correct_answer":"\u0414\u0430!!!","incorrect_answers":["\u0414\u0430","\u0414\u0430!!!","\u0414\u0430!"]}]')},34:function(e,t,r){e.exports=r(47)},39:function(e,t,r){},40:function(e,t,r){},41:function(e,t,r){},46:function(e,t,r){},47:function(e,t,r){"use strict";r.r(t);var n=r(0),o=r.n(n),a=r(9),c=r.n(a),s=(r(39),r(40),r(25)),i=r(26),u=r(30),l=r(29),m=r(20),d=r(21),p=r(71),y=r(6),f=r(81),w=r(73),_=r(77),g=r(74),q=r(76),h=r(78),v=r(75),b=r(80),x=(r(41),Object(p.a)({root:{width:"100%",textAlign:"left",paddingBottom:24},questionWrapper:{display:"flex",flexDirection:"column"},noMargin:{margin:0},button:{width:"100%",margin:"4px 0px"},question:{color:"black",fontSize:"20px",fontWeight:600},progressRoot:{height:10,backgroundColor:Object(y.d)("#ff6c5c",.5),borderRadius:20},bar:{height:16,borderRadius:20},score:{display:"flex",flexDirection:"column",justifyContent:"center",alignItems:"center"}},{index:3}));function E(e){var t=e.question,r=e.nextQuestion,a=e.total,c=e.questionNo,s=e.progress,i=e.checkUserAnswer,u=(e.maxScore,e.score),l=Object(n.useState)(""),m=Object(d.a)(l,2),p=m[0],y=m[1],E=Object(n.useState)(""),S=Object(d.a)(E,2),k=S[0],N=S[1],A=x();return o.a.createElement(o.a.Fragment,null,o.a.createElement("div",{className:A.progressRoot},o.a.createElement(b.a,{className:A.bar,variant:"determinate",color:"secondary",value:s})),o.a.createElement(f.a,{className:A.root},o.a.createElement(w.a,null,o.a.createElement(g.a,null,o.a.createElement(v.a,{variant:"h5",component:"h3"},"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441 ",c," \u0438\u0437 ",a),o.a.createElement(v.a,{gutterBottom:!0,variant:"body2",color:"textSecondary",component:"p"},decodeURIComponent(t.category)),o.a.createElement(q.a,null),o.a.createElement(v.a,{variant:"body1",color:"textSecondary",component:"p",className:A.question},decodeURIComponent(t.question)))),o.a.createElement(_.a,{disableSpacing:!0,className:A.questionWrapper},t.incorrect_answers.map((function(e){return o.a.createElement(h.a,{className:A.button,variant:p===decodeURIComponent(e)?"contained":"outlined",color:"primary",key:decodeURIComponent(e),onClick:function(){return r=decodeURIComponent(e),y(r),i(r),void(decodeURIComponent(t.correct_answer)==r?N("\u0412\u0435\u0440\u043d\u043e!"):N("\u0423\u043f\u0441, \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e!"));var r},disabled:""!==p},decodeURIComponent(e))}))),o.a.createElement(v.a,{variant:"h5",component:"h5",className:"message"},p&&k),""!==p&&100!==s?o.a.createElement(h.a,{variant:"contained",className:"next-button",color:"secondary",key:"next",onClick:function(){r(),y("")}},"\u0421\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441"):""),o.a.createElement("div",{className:A.score},20!==c?o.a.createElement("p",null,"\u0412\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b: ",u," / ",c-1," "):o.a.createElement("p",null,"\u0412\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b: ",u," / ",c," ")))}r(46);var S=function(e){Object(u.a)(r,e);var t=Object(l.a)(r);function r(){var e;Object(s.a)(this,r);for(var n=arguments.length,o=new Array(n),a=0;a<n;a++)o[a]=arguments[a];return(e=t.call.apply(t,[this].concat(o))).state={questions:m,current_question:null,current_question_no:1,total_question_no:m.length,progress:5,score:0,maxScore:0,currectAnswered:0,wrongAnswered:0},e.nextQuestion=function(){var t=e.state.current_question_no+1;t<=e.state.total_question_no&&(e.setState({current_question_no:t}),e.setState({current_question:e.state.questions[t-1]}),e.setState({progress:t/e.state.total_question_no*100}))},e.checkUserAnswer=function(t){var r=e.state,n=r.current_question,o=r.current_question_no,a=r.currectAnswered,c=r.wrongAnswered,s=r.total_question_no;if(decodeURIComponent(n.correct_answer)==t){e.setState({currectAnswered:a+1});var i=a+1;e.setState({score:i})}else e.setState({wrongAnswered:c+1});var u=(o/s*100).toFixed(2);e.setState({maxScore:u})},e}return Object(i.a)(r,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.setState({current_question:this.state.questions[0]})}},{key:"render",value:function(){return o.a.createElement("div",{className:"question-panel-wrapper"},null!==this.state.current_question?o.a.createElement(E,{question:this.state.current_question,nextQuestion:this.nextQuestion,total:this.state.total_question_no,questionNo:this.state.current_question_no,progress:this.state.progress,checkUserAnswer:this.checkUserAnswer,maxScore:this.state.maxScore,score:this.state.score}):"")}}]),r}(n.Component),k=r(28),N=r(79),A=Object(k.a)({palette:{primary:{light:"#fff",main:"#e7643d",dark:"#000"},secondary:{main:"#f44336"}},typography:{useNextVariants:!0}});var C=function(){return o.a.createElement("div",{className:"App"},o.a.createElement(N.a,{theme:A},o.a.createElement(S,null)))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));c.a.render(o.a.createElement(o.a.StrictMode,null,o.a.createElement(C,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}},[[34,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.26764a3b.chunk.js.map